失去一個完全懂你的人

記得中四個陣 失去左一個到而家都仲未有人比佢更懂我既女仔
回想番個陣 一日食半餐都冇胃口 男人老狗係鋪床喊撚到痴線
過左幾年而家對佢既印象都開始懞湖
但係個種感覺真係難以取代
心事從來唔講 但係我冇表現出黎佢都知我有野唔開心
直程係住左係心入面
巴打絲打又有咩故事分享呢

懂我又唔知算唔算

失去左個暫時最愛既女仔就真

如果真係咁懂你 又點會失去呢 除左已經不在人間

曾經有個十年既好朋友，
有事冇事都鍾意搵佢，大家都當大家係soulmate.
甚至到而家，唔開心都淨係想搵佢，
但我壓抑住，我痛到死喊到盲都唔會再搵佢。
佢真係好好，好好，
我諗，
以後都唔會有人咁好，
以後都唔會有人令我感到相處得咁舒服，
以後都唔會有人令我覺得咁虧欠內疚，
佢獨一無二，無可取代。
佢以好朋友既身份佔據左我個心十年。

估唔到既係，所有野去到第十一年，嘎然而止，
我地竟然有一日，走到左永遠都返唔到轉頭既地步。

到而家，我都仲未習慣到冇佢既生活，我好努力咁生活緊，但生活到就黎窒息既時候總會諗起佢，而諗起佢係一件等同自虐既事，只會更加唔開心，因為你會記得你曾經有過既美好，曾經有過一個soulmate，對比而家，而家真係係一pat爛泥中苟延殘喘，連嗰個會係隔離嘗試拉扯你上黎既人都冇埋，每日就係頹廢中沉淪。

唔知你最近點？仲有冇失眠？仲會唔會頭痛？仲會唔會喊醒？
最近成日都諗起你，但你既電話號碼係咁難撳，難到我次次打到一半就放棄。
無論如何，祝君安好⋯

你自以為佢同你心有靈犀，其實你對佢黎講只係其中一個俾佢摸清晒心理嘅毒撚朋友/兵仔。
心理醫生都可以好了解你，唔好自作多情啦。